聽完蘋果live個男仔自己都喊左..

聽到想喊 和理非與勇武合一 不督灰 不分化 不割席 對抗任何不公義事情 各位一定要煲底相見